有冇師兄用緊a7rii+canon鏡？

諗住買metabones iv
但係擔心影event會對唔到焦
有冇師兄分享下心得
用canon鏡af如何

都ok 有用緊 但拍片多

拍片face tracking af係咪唔掂？

點解唔買metabones 5

工作就咪搞啦 自己玩下就得